[做你的樹窿] 入嚟放低心事同吹水 154

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

一上水就你個頭
你都係死心啦

「我會在ig看你一生的轉變
在ig等你bb的出現」

死埋個人得唔得

唔開post

你喜

開post
Big like

咁點呀 打鳩我呀？

你哋都唔開呀嘛

幫我

做乜9

I am not 1001

收皮

Sorry

Where are u

「星期天見你溜狗到山邊 晚上與你姊妹的合照片」

Your heart

隻揪呀

i'm right here

你直接同佢講下我唔要做中介呀

咩歌

傻

10/10

Good suggestion

貢橙牙梨

巧令

潛水
沖涼
聽朝約咗人

我發現次次西邊上水我都唔係到

Wow 咁早

Sor
係今朝

聽朝個post跟你一齊潛水

冇力支持你了

你知道我特色係出街都上post
扶手電梯上1001
我fd mon緊：你係咪唔好上電梯住？
我：？
佢：1001開post上電梯好危險
我：

你加油

支持我做咩

Be postive

比人知咗acc了

Whyyy

連登識
知咗先識

He or she gets you

要問初戀

Real maybe nvm

社交達人

好想爆炸

學你

原地爆炸

Noooo

boom

Ba

Wow

做泰勞

冇力

咁去買生果

拗贏你了

笑笑有冇去揼骨

你又知

賣

有

Congratulations

變性先

諗起推左舊血塊上心 然後嘔白泡死左

掟你

泰國嚟嚟去都係做嗰幾樣野

正到

拿石掟你

.解係買生果

Why not massage

香港發生過的

你冇力

Feel到手腳斷開

Copycat

嚇我唔到

拗贏先講

弱勢

哼！

上次去比人叫baby boy

我都唔敢按了

可以恰了

POWER！

雲雲！

雲姐

係咪掛住我

You weak

多啲上水同我講嘢

拗贏我先講

Come come

雲哥

依靠我未

想發春

土B

秦姐講英文好好笑

你肯定係姐？

Same same

好呀

真相了

有鳩絲打

雲雲

我想要男人呀

靚就得

要我

人不可貌相

想叫春啊

大把

我黎啦

過黎攬住

會員名

今日又大隻左了

料料

Baby boy come come

有冇人同我拗手瓜

我都係呀

好耐冇見喇

雲

攬實啲

你在哪裏

你會扁的

阿塵Do u miss me

塵

在你心裹

唔會架

我應該冇咁長情 好似

我好大力的

瞓唔著緊張

拗未

有冇人收留我 myb很乖的

why

你識呢首

唔知 一返學就緊張

我要依靠到既男人

越黎越大隻了

你同屋企人…

梗係識 獨身的理由 禾mla fan

又可以識女仔了

大隻雞

靠唔住

嗚呀

咁你温柔啲

爬文見到

今日食左雞

還可以啦

唔可以

你地可以去更衣室

我會的

以為…

幾大隻

糰糰好叻

點解

瘋狂FF

我想叫春呀呀呀

有我就唔使再叫了

我要屌屌屌屌屌撚到你反西
你無撚得話唔制

叫春

一齊發

你叻啲定佢叻啲

埋仔

咁要拗過先知

@事

以為你同屋企人拗
無地方瞓搵人收留
乜你咁冇良心

寂寞呀

其實寂寞

真

收留個意思係第二個我愛麈b

好人家？

咁驚

想同你發夢

雲妹

快啲拗

join？

今晚你嚟唔嚟

邊發夢邊發春

我實輸

發情期啊？

假的

你唔夠大隻

可以變真的

黎邊

今晚我的水哥
將要和嚴經理決戰

可能係想比男人錫

點解我唔明的

緣份嘅嘢我都唔知

我黎錫你了

你大隻咪得

要自己爭取的

打死晒佢地

我觀戰

認同
錯過咗就冇

等緊你

團結一致

又係串我的？

睇你表演

向西邊衝緊了

嗯 我都覺

佢地驚緊了

公廁安慰句子喎
唔好諗太多了

事事等緊你了

我都好易亂諗的

到未 我等唔切啦

你仲要向上衝

射了？

驚到走晒

咁你都衝過黎

成個mon都係

好同步

大家都係雲 唔使的

得返我地了

浮雲係一個情緒化容易亂諗嘢同埋後悔嘅人📝

仲未見到你既

因為冇人令我穩定

jot notes先

咁大隻都見唔到

西邊雲彩係性情中人📝

Baby you’re my paradise

你咒佢死？

but I'm your parasite

咁我係咩人

願妹

唔係人

實現人願望係燈神

明燈
燈力驚人

燒山？

燒山好嘢

多咗了

多事了？

冇人等我

但佢唔會永遠都等你的

冇人了

可以裸跑了

有在等嗎

你係咪跑左去東邊

有的

咁要兜一個圈之後先見到

肚餓又想食宵夜了

我覺得你哋兩個幾適合喺性格上互補不足
認真可以見面做朋友先

成日掛住玩耳仔
快啲去溝事事

遲吓啦

嗨

好玩

已經諗好食咩了

明白了

咩

想食麻辣豬耳了

沙嗲牛麵三文治

9c

咩人先適合我

啱啱係咪聽緊paradise

defense

眼瞓了

係呀

願願今日好似冇咩點見

smart me
我地聽歌幾似

你唔夠我嚟的

唔知講咩好

我好大隻的

有subscribe佢
呢首之前成日聽而家聽緊Down for me

唔關我事的

捱打都關的

只想永遠和你一起

我有還擊的

我唔驚的

失去太多不能錯過你

咁要幾耐

你肯定？

有冇聽過 never meant to hurt you

點解我無得跑

已經到左了

唱比佢女友道歉嗰首

唔 唔驚的

拖住你一齊跑

係嗰首又係好正
Shingboy呢

你驚的

唔驚的

跑快啲啦

喱個冇了台灣啲人rap得好正

我跑得好快的

Shingboy首耳禍都幾正
以前鐘意過MJ116 而家邊個都聽小小 有冇推薦
佢地大學啲cypher好高質

快唔快得過啦我

會等埋你的

你好驚的

喱個真

我跑去訓了

早抖了

你估下

台大政大
冇諗過你連呢啲都有聽過好開心

唔知呀

信你啦

咁夜仲有開？

政大 光與影

24的

Deca joins你有冇聽 雖然唔係rap

早抖雲哥

範例三有小小蛋堡feel

9C

山姆嗰兩首都

聽過海浪同浴室

你哋夾

爽

係吖！那些勸我別抽煙的人都死了同你以為你是誰

聽啲歌係

Oh my god

Where

咁嘅樣嘅

我地playlist會唔會係一樣的

不過我都有聽英文rap同日文歌嘅

珍珠島樂園 單人版過山車 有得較快慢

驚

hello

幾時打牌

英文rap我都有日文就冇了

好玩既心理測驗 右下係我部死咗既手機

小爾

出唔出嚟食飯？

唔識

幾時

幾日前約我打牌

你想？

建議約下下星期

佢等你ig佢等到del jor lihkg都未等到

屌
我咪pm咗佢
佢冇睇啫

下
你有咩

你cheak下啦

咩字頭 ig 好似已經del jor

今晚餐飯1500000蚊
啫係hkd 380

自己del咗問返我有咩
勁

有氣氛！

影完貓影肉丸
有一秒以為隻貓變左做肉丸

保護貓貓

瑞典人主理既餐廳 有肉丸

不如你打哂出嚟
好似冇L字頭

應該唔係我..
開返以前個ac都係得李思嫣女神
另外幾個都冇

@iwillfindmyway_i_want

黑警同林鄭都唔駛同我爭，地獄嗰位實有我份

你係女神？？？

笑撚死

我以為你兩個唔同人
心諗jm9

前幾日咪講過

冇追po

唉 忘記我了

突然搵返記憶碎片咁

成日叫人bb 又

笑撚死
好kick

傾b

認人大會

sorly 搞串個party

上年做既gay test load唔返 無得同fd一齊做

最重要記得返

笑！

係

係摺椅

Hehe 冇emoji了

你識用咩

Code

又要畀人撚了

唔會！

冇人？？？

冇了

Sad

巧悶

覺唔覺塵好似係外交大使 周圍見面

整埋就訓

佢成日約魚b

Ohhhhhh

@埋 你要被整了

嬲嬲了

此埋非彼埋

Power

cap左圖了

冇力了

Energy！

佢信我

―o―o

？？？？？

0

Non-stop

佢恰你

唔會

個個都同魚b熟了 得返我

大家都會

Nvm

唔緊 總有frd d 同冇咁frd

梳
咁我正常啲

我接受大家的愛意

Real 你記得未

我係同佢最遠嗰個了

咁大家一齊打

而家好似係佢唔記得

羨慕了

唔怕 大把人會係咁 人生不斷有新朋友

屌 失眠

I'm back! did you miss me?

Y

唔怕

好掛住佢

大把人掛

早抖各位

冇的

...

....

就分手

衰乜😢😢😢

我很孤獨用英文怎麼說？
I am fine. Thank you.

唔係我衰 太快一齊姐

吓，太快一齊又唔得？

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

唔了解大家 好多野都撞性格

sad

識咗幾耐

幾日

一定瞓唔著 搵野睇算

喵

大王

又真係幾快...網上識？

你好呀

唔自爆 認真嘅 我做某樣野吸引到佢搵我影相然後傾計就一齊（認真）

人？

hku人🤤🤤🤤

梗係唔得啦大家見過幾次面了解又唔夠深入淨係睇個樣點得㗎

。。。。GG

太衝動了

潮流黎
你識啲乜

瞓唔到呀

…

飯糰呀，你重未瞓呀

睡了QAQ

點返工呀好崩潰

掛住了

食囉

好食的

想食鴨舌

已經諗好今晚食咩了

食乜

辣

有冇人攬下我

我唔食得辣
而且我食辣會生暗瘡
呢幾晚失眠嚴重咗又生
唔知點好

食多啲 食到佢唔敢再生

雲妹呢

以毒攻毒呀？
唔敢食已經開始生緊
明明早排都少好多
呢一兩個星期就捱夜

@雲彩
未日落，西邊點會有雲彩呢

物極必反嘛

啲雲巧靚的

我呢幾晚落樓下食早餐食到啲人認得我

搵個靚女妹妹嗌西炒飯

燥底

啲情緒搭錯晒線

去廁所gathering

早晨

點解咁早的

想做女仔join了

返830

我夠知

事事同你食

多咗

佢會的

嗯

走堂

支持 同我食早餐

諗住上堂食

搞到全部人都肚餓

蛋糕姐

咁肥

咁先大隻

肚腩大隻

同我拗未

咪拗緊

我又大隻左

叻

都係冇人要的

打蠃啲人搶返佢

唔關啲人事的

冇wor

咁唔瞓了

有既話應該唔想瞓

我好乖的 佢以前叫我早啲瞓我有聽話的

與5友偕10小孩遊鳳凰山 婦行天門棧道墮亡

想去了 可能好好彩

我已經食飽了

我去瞓覺補眠了
join?
希望無夢可發

join唔到

等陣join

帶10個細路cls

翻學lu

行啲咁難既山

呀蛇幾靚仔

溝佢

溝左前面啲女先

留個畀我

早

雲妹！

瞓唔著

雲哥
你又冇訓教？

Fuck it

早呀願願

邊瞓得著 掛住雲妹了

開sem未

佢講野好細聲

西邊！

舉手
Can you speak fucking louder Please?

日日都係

好眼瞓

唔好翻

起身了

我有女朋友 但對方唔知道

早晨！

古古

yes

有無cityu同學相認

我點叫你好漫漫定實實好？

我都掛住你了

古古都叫春

叫啦

long time no see大王

曹長~

無錯呀pay

冇呀純粹係呢排我專心打 魔物獵人

pay

你中意啦

驚熱情得濟 嚇親新同學 但我好high

😂😆😆

去了玩mhw 啦

土間同學~

漫漫

好

拜見大王

笑笑

back hk？

大王身體抱恙？定公務繁重

打機繁重xD

唔激動 唔講粗口了

我都想問，但唔敢問出口

咁係因為未有激動果面姐xD

佢：你做乜望住我咩啫？啤咩啤
我：因為係呢個空間入面除咗你個樣之外冇其他嘢吸引到我
佢：賤人

做乜撚

I can not change you so I must replace you

who

Ex

早你個晨

到港了？

Outlet

掛住青咖喱薯片

有啲咁嘅嘢

你竟然冇食

冇見到喎

完全見唔到 係咪已經冇咗

Big c一定有 7仔都係 你唔好食薯片啦

冇*

之前冇留意 見唔到有7仔 但係喺超級市場都見唔到有

點解唔食薯片 雖然我已經係好熱氣

唔知啦咁

你嗰個可能係限定

語音打字fail 係你冇食薯片咩

我有買佢個鹹蛋黃 但唔係lays 見好多人買

sour cream & onion

Ex will become your future again again？

樂視呢隻味幾好食
另外有一隻係另一個牌子深紅色包裝嘅三角形芝士辣粟米片

點解要淨係圈住二合一包裝入面嘅呢一邊？

No no no

青咖喱

其實我想打future again target
Because of her fantastic so you want to fantast.

青咖哩真係好食可以去無印買啲汁返去煮

佢一啲都唔fantastic cause she changed

Change埋

嗰隻我無買過 下次買嚟試下

冇人

人

食下午茶未

兩點幾食左了 你呢

岩岩嘈醒左

刷牙啦

好辛苦

一齊刷啦 我都刷緊
攤係到諗 冇意思的
就算要諗 寧願你做住其他野咁諗住

住係到都好辛苦

唔賺錢冇得轉地方

on9 冇錢咪撚生我出黎啦

可以抱怨 但抱怨完就要努力改變現實了

咁點解你唔使？

輸在起跑線

我努力緊了

同埋我冇抱怨

你冇我情況咁差

冇一晚好瞓過

賤種

死未

做賤種連死都冇資格

終於訓醒

掛住你了

我都係

準備瞓晏教了

人間失格

晚安

晚安埋埋

但佢嗰個唔係 酸辣汁咩

All my favorite

太宰治

個個都為exchange努力考ielts中
加油

join

又好似係 咁應該係限時嘢

靜啦我要做數呀我唔要掉波呀

但係本野變咗公廁

珍
自己偷偷享受算了

魚b加油

我放棄了 佢地鬧咗我成個鐘

有冇睇地獄變

我想掉波呀

我啲狗要玩

茅時間

屋企唔俾我出去溫書

我而家放棄做數佢地就靜落嚟了

早喎

mon住事事

岩岩食完粥

尋晚食左咸朱古力餅 幾好食

有冇留比我

雲妹肚餓了？

Mon住大家

咩粥
夜粥？

西邊

黃昏粥

Yr 2-3係去exchange嘅最佳時候
Fyp真係好忙
除非你hea做

心滿意粥

餓了 想食

好足料啊

帶你去食野

你最鍾意捉料

食咩好

同你逐間試

醒咗？

又去漫春天？？

你平時食女既地方

真毒唔識

巧凍

埋埋有冇睇過tomfatki

茅人咁我沖涼瞓教教了

食飯未

冇人同我食

自己食都好開心的

me
你地今日唔見晒

假

咁凍係時候冬眠了

依家開始去啦

真我好鐘意自己食飯的

認真post？

啱啱先得閒玩電話

冇人想同你食

西西你好

有人約我聽日食飯呢

你係咪帶先

一齊

你係咪跟先

我點叫你好

真的

打邊爐

多數人叫99 or 9c
但係我冇所謂的

你知去邊咩

唐僧

正

點解今日仲未爆po

冇人囉

瞓著左

我嚟喇

今日去左思考人生

99正啲

等你話我知

思考我啦

想成為我的人生？

咁我叫你西西okay㗎可

掛住你

打邊爐好正
但係你仲正

邊個咁大犧牲

我都掛住你吖

雲妹係邊

我呢我呢

我男神

你約料料啦

你有你男神
唔需要我了

我男神唔需要我陪佢冬眠

我都唔需要

係呢到

可以呀

行得了

約你先啦

料料重要啲的

咁食咩